排KFC早餐排到爭啲遲到

十鳩幾個人開一條隊，個經理企埋一邊食花生吹水，班姐姐仔悠閒mode
m記食早餐未見過開得一個counter

CEO 既水平真係差好遠

M記引入自動售餐機
落單既人力調左去整野食果到
次次入m記都係見到個場坐滿曬

KFC 次次見到都係d人排曬隊
位就大撚把
都係炒撚左KFC 果個垃圾CEO 啦

KFC班人都唔係做野既

佢啲豆漿 去超市嗰啲七百幾毫升倒出嚟 仲要我加$3 屌佢老母

仲食kfc

講落就嬲
有次食KFC
排隊派左20分鐘
排到先同我講冇飯 得薯蓉 仲要西口西面果隻
然後個餐得薯蓉 兩件雞 可樂 收我差唔多40蚊
我排左咁撚耐又唔順氣 所以買左
一路食一路都好委屈
點解要咁犯賤
所以決定以後唔食kfc之餘 有咩屌kfc既post 我都會唱衰佢

間kfc喺公司樓下
諗住半個鐘乜都食撚晒輕輕鬆鬆上公司
呀屌佢排隊排咗三個字，執嘢又一個字
最後好似狗咁樣五分鐘爬撚晒嘢食拎杯嘢返公司飲

M記係抵佢贏到開行，K記留俾狗食

上次買完燒雞先同我講3種雞都冇晒 比隻乜野牛油蜜糖雞我

其實m記同KFC個利潤係唔係差10倍
KFC咁撚樣嘅速度都冇執笠，老麥咪即係賺到仆街

其實最應該引入自動售餐機既
就係KFC 可惜到而家都未見有

有自動售餐機 就無得焗人排隊扮多人幫襯

有啲KFC分店，都有自動落單機喎
我重以為所有分店都有添

KFC真係狗都唔屌

Kfc d 員工成日係度傾偈吹水，問佢少少野就好似殺左佢全家咁黑面咁答

KFc都有引入自動售餐機～

巴~辣~雞~粒~

邊間有 未見過

佢上年開始引入！可能要再等多排，要啲舖位有位安置，先可以安裝哂所有分店呱

有最低消費額
1年前既新聞 去到今時今日
都仲未推廣到其他分店
係咪已經失敗左

人地M記個自助點餐機 已經好多分店有
仲要無最低消費額

BTW 見到又語音 又動作 真心覺得點餐時會好ON9
毒撚touch screen 咪幾好

上環有

有無改進到 見到都覺得老尷